北京反共真男人，兩度罵習近平，中共說消失就消失！｜中國人以卵擊石，可歌可泣！

義士保重，來生不要做中國人，願你能成為自由民主的一份子。

整死你其實唔驚,最驚係佢要令到你痴呆咁過一世

好似潑墨個女仔咁

下世投胎不要再做中國人

依個channel好多片都好高質

我覺得以卵擊石已經形容唔到，應該係以魚子擊鑽石

昏帝不除，天下難安。

其實都有一部分中國人好似佢咁睇清楚政府有幾咁黑暗，不過咁夠膽拍片放上網既少之有少，因為一俾中共睇到即刻消失你，所以永遠團結唔到一齊。 依個垃圾政權要由內部推倒既機會接近0...

嘩 屌 ，烈士。

自殺式敢言

推

滿清之所以被革命成功，係因為輸咗好幾場外戰，已經國力空虛，革命軍先成功到。

唔知我有生之年睇唔睇到中共滅亡

未必得，宜家中共去到中興，又未有外戰，不過只要民主精神不滅，我哋後人總有機會見到。

respect

你個名留呢個言好有味道